成立獨立調查委員會=運動失敗？專業帶風向？

獨立調查委員會成立之日，就是運動面臨崩解之時

[跪地幫忙置頂] 成立獨立調查委員會，香港人將會輸得一敗塗地。想贏返香港，請花一分鍾時間入黎睇！

一個鐘兩個post，乜事

佢地係有道理，但成立左都未必會失敗

半夜例牌係3毛做嘢時

比人帶哂風向啦

有人想拖落去唔想場運動完結

係，明明5大訴求之一就係獨立調查委員會

民間自發得呢單之後，已經可以籌組新政府

睇晒內文先
真正可以改變官官相衛問題 真普選先可以解決
幕後黑手都係中央 講咩都係假

5大訴求每有一個完成 就會有一部分人接受
個影響力大致如下

1. 實行真普選
2. 正式撒回條例
3. 成立獨立調查委員會
4. 撤銷控罪
5. 收回暴動定義

所以就算成立委員會 都仲會有大部分人會堅持抗爭
仍然有另外4個訴求未完成 仲可以重新定位焦點
係普選啊！！

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

淨係獨立調查都唔夠
司法都被滲透

push

大家都眼目近日元朗新聞
咁都可以指麇為那 癲倒是非

大家自問一下，
做下心理功課，諗下應對，
以免入村變入侵，又有人保家衛國。

1. 有人沖入，你跟唔跟
2. 村入面有人撩你，你沖唔沖
3. 有人打完手足，龜入村，你沖唔沖
4. 有人捉左手足入村，救唔救！
5. 警察三面圍迫，焗你入村
6. 圍村要交人，圍幾耐，點進行下一步
7. 如果非法遊行被捉，點做？
8. 今日瘋狂捉人身份證，
然後對比電訊商資料點應對。

一定要記者
拍片紀錄係最強大武器

一定要先禮後兵
有聲公講清楚發生咩事，唔要得口號。
就算手捉被人捉左入村！

現時主流意見成立獨立調查委員會. 先成立獨立調查委員會揭露真相, 其他訴求先可以有更多人支持.

Push